想問下大家bu/lu同hku嘅文科會點排?

入到hku就唔會揀其餘兩間啦

非專科就睇校名得啦
唔通hr會睇你Ling u 中文好過hku 咩

如果學術界會唔會淨係睇校名?

會

HSU 呢？

Bsex全港獨家+出名

Hku ba世界第一

有名你叫 含大

如果你唔想第時無工返一定hku

我含asian studies> all

Hku for sure 有得double major CS

真

一定會
睇得仲勁

港大文學院畢業生的劏房人生 安睡在不見天日和堆積如山

文科冇所謂la

港大文學院double major會好點。雖然都係難d揾好工。

校名行先

80後HR: 咩學校黎？

我母校

間公司請埋呢D垃圾HR 一定唔會係D 咩好公司，可以屌臭佢之後走人

double major 直接轉行拋棄乞食ba

禾含第一